const flashCards = [
  { question: "Wat is de hoofdstad van Frankrijk?", answer: "Parijs" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Spanje?", answer: "Madrid" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Duitsland?", answer: "Berlijn" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Italië?", answer: "Rome" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van België?", answer: "Brussel" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Portugal?", answer: "Lissabon" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Nederland?", answer: "Amsterdam" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Zweden?", answer: "Stockholm" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Noorwegen?", answer: "Oslo" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Denemarken?", answer: "Kopenhagen" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Finland?", answer: "Helsinki" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Griekenland?", answer: "Athene" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Ierland?", answer: "Dublin" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Polen?", answer: "Warschau" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Oostenrijk?", answer: "Wenen" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Tsjechië?", answer: "Praag" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Hongarije?", answer: "Boedapest" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Zwitserland?", answer: "Bern" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Kroatië?", answer: "Zagreb" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Bulgarije?", answer: "Sofia" }
];

export default flashCards;
